HKIX總部喺中大！！！中大一淪陷就全港斷網！！

點解黑警誓要攻入中大？
點解大家一定要守住中大？

就算當你冷血，不顧中大學生生命，覺得唔燒到自己就唔關事。

咁斷網呢？
俾黑警佔領HKIX後，會點？
黑警想斷網，六四事件重現香港！！！

撐住啊中大人！！！

推

保護中大

❗️❗️中大告急，中大告急❗️❗️
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠️中大 ⚠️

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

保護中大
中大入面有香港internet嘅hub
一定要死守
班green object一爆左個hub全港斷網就gg架啦

到時就真係8964熄燈屠城啦

Be Water!!

唔好留守戀戰，因為武器根本唔夠佢地黎！
快閃！快速轉移！

圍魏救趙既精髓係要令佢地
轉移視線！
任務完成即刻融入生活！

唯快不破呀！！

推呀另一個po仲有班死五毛想人搞鳩佢搞到斷網攬炒
屌你老母攬炒?炒晒我地咋

打遊擊戰

PUSH

法律撚: 請盡快申請臨時禁制令, 禁止警犬行使公安條例

黑警未必係要mon網
因為https未必monitor到
但黑警可以cut 哂全香港網
到時老解揸坦克入城亂炸都冇人知
仲有大學已經叫哂班NDS走
我驚呢幾日有機會屠城
環球時報呢幾日似乎話要出老解

希望我冇理解錯

Pish

斷網或全面監控

HTTPS 好難MON
攻入去應該為咗斷網

政府唔會主動做呢樣野, 佢一定老屈學生或示威者搞到斷網
呢個濕鳩政府會做得出
但可以點防

救中大

仲有分部
位於葵涌葵福路93號中信電訊大廈[4]的香港互聯網交換中心第二站址（HKIX2）

搬左去HKIX 2 好耐
中大HKIX 1 流量極細，近乎無用
假消息， 拉

全面監控 > 一時三刻做唔到

斷網 > 關電源就得，之後屠城都冇人知

你知
我地知
佢地都知……

係真攬炒
逾99%香港境內的互聯網訊息交換在此直接交換傳輸而無需要繞經海外
除非你貪生怕死
唔想攬炒你已經輸咗

認真，唔好誇大去引兄弟入去
港共要斷網根本唔洗去中大
叫D ISP做野你地已經仆哂街

保護中大係有需要，但唔好用fake reason

港共驚斷網多過你
金融中心即刻消失

佢控制唔到既人，就要死，佢有理後果就唔會搞到今日咁啦

Push

佢要斷網洗撚咁樣攻入去咩

原來唔係NDS自己決定走？

呢個咪要攬炒嘅原因
咁你驚咩

斷網變64

殺到埋身，冇得驚，因為驚唔驚，佢都唔會停

假消息，唔會因為一個節點上唔到網

佢驚我哋整淋佢，hkix 係香港真春代

冇左佢，上網慢個閪

最後慢姐，但唔係上唔到

黑警想hack

到時交易都做唔到 睇下邊個死先

斷網的話 就係屠城開始

一定要記錄落黎

sos

屌佢老母

[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

慢GE話家長搵仔返屋企都慢過人，點搵

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

錯晒logic 如果佢既目標係呢樣就直頭唔需要守

拉

oll仆街 原來係想斷網

push

Z

拉 on9言論唔用腦

咁又未必，要同啲深藍高層講一聲要唔難

HKIX2
葵涌葵福路93號中信電訊大廈

最大獲係唔係斷網 而係呢個中心可能有曬我地上裝既所有data

on9你唔好再吹大d

我肯定佢地入到去就會燒data Center

hkix有3

唔止斷網咁簡單

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

冷靜少少先

唔好再推，大家冷靜少少

我簡單講重點
HKIX 爆左唔會斷網，頂盡變慢
HKIX 爆左都唔可以監控到網上言論，因為wtsapp 同tg 有加密

整文宣比港豬藍絲，佢哋電話不離身

唔只

支那有一半都係經中大

我見過世界網絡圖

支那大部份係經香港另一條小好多係經俄羅斯

因為全世界唔信支那

攬炒即係大家一齊死
從來都唔係戰勝對方
放上去搏既係我地既命同佢地既經濟

嚴格上黎講 大陸要上外國網都要靠香港

推啊屌

屌你推啊啊啊

屌

假架屌，以前就只係得中大hkix，依家香港仲有幾個地方都提供緊服務

呢度係兒登

咁咪炒囉
自己斷網仲快

頂住

斷網戰力最少無一半

難得趕走千萬唔好再俾畜牲支那番黎

喺唔會斷網

有日上唔到老連

屌！

仲有HKIX2 喺中信電訊大樓
葵涌
唔會斷網
唔好製造恐慌啦

IT 既野可以remote搞
唔好散佈fake fact

八大師生團結起來

#八大永久罷課

無可能得一條水出海，唔會咁就斷

唔好咁撚戇鳩啦
每一個datacenter都有DR
1秒之內就可以轉去第二個地方連線

屌班po po老母啦 想出老解殺盡香港人？

呢 d 文一定要推

我是相信的 推

唔關事 唔好再推

hkix T T 聲上落, 買 hdd 買到佢破產都 mon 唔掂

其他地方要開呀！！

繼網咪750萬人上街囉
ON99咁撚樣